生過仔既單身女仔係咪都有大把Market??

香港男仔飢不擇食，肥婆豬西老女人都有大把Market

現在想問生過仔既單身女仔係咪都有大把追人
同佢一齊預左要養平宜仔

係唔係都有大把Market?
如果個女仔係生女，會唔會加分??

樣 歲數

係呀 super

有fd係咁，仲要比人包緊

如果呢個樣，26歲呢?

香港做女人真係無敵

大把

無佢咁靚都大把人要啦
我有3人FD都係買一送一
有個買一送2添

即係依家去到個地步就係
好多男士想幫人養平宜都冇得養

咁香港男人咪變到好似美國期油咁
跌到負數？

如果男人再繼續 飢不擇食，不斷降低底線
應該會

目標要去到70歲阿婆都有大把人溝

你仇女 你物化 你..!

有朋友2X做廚房同個女同事4X離婚媽媽扑野
講明只係SP

好多人結左婚都唔想生仔，費事煩
依家飢渴到幫埋人養平宜仔都肯(平宜女可能會加分)

男士仲有咩價值?

雖然好多女都港女格
但其實係港男種出黎

SP冇問題啦

有個女會加分
光源氏計劃

人。。。。

真係大把，公司都有幾pair呢d人

母女丼

睇佢咩原因啦
Mk貪玩果d可以收收皮先

如果係嫁咗之後老公變咗果d都仲可以

香港乜女都有Market
就係得毒撚冇..........
所以先咩都食其實咁先好

可以全民有拖拍

都有唔少case係搶人老婆

獸父

願聞其詳